是咁的，我拍左段片…

我地一年前拍過條片
無乜機會再拍
想借連登黎比大家睇下

可能30分鐘既大家未必有咁多時間去睇
依個係30S既預告
如果大家睇完預告有與趣既先睇30分鐘既啦

點解唔再拍片

嚇到我個罩離一離